美國貿易代表署的新聞稿，連中方代表、副總理劉鶴的名都寫錯

美國貿易代表署的新聞稿，將劉鶴（Liu He）的名字，寫錯成（Liu Hu）。
希望只係唔小心，唔係特登啦。

shithole?

吹咩 特燈寫錯 你打我呀

Hu=Who??

是但啦

好嬲好嬲

係咪搵d 新人同佢傾拎下經驗
反正都唔係重點

歡迎關注我們的知識型Youtube Channel

Intern剛剛畢業，做事差唔多係咁

A group of asshole

美帝：who

-What is you name
-Hu
-You
-I am not Yiu. I am Hu.

寫錯咪寫錯, 吹咩

你咁樣，我會嬲gar